通識冇用，但啟蒙咗一堆人

通識六大單元
其中兩個係今日香港、現代中國

冇呢一科
真係冇咁多學生留意新聞

通識冇用，但啟蒙咗一堆人

講得好

ANGGER

都要個老師唔係中華膠先得
記得果時講國企民企
明明國企問題多到喊都可以話支那有能力食哂

所以保皇狗要取消通識

答題技巧出事

咁係你問題喎
學校高分過人但出面得2
有無反省下

想當年有位巴打冒死影嘅

係考核模式出事

幾白痴既人因為通識，都會知立法會係唔公義，有功能組別（漁農界...），政府議案半數就過到，私人草案就要分組點票；法治有好多層次，有法可依有法必依只係低等野etc
不過今時今日已經無用了，過晒時，「三權分立」從來都唔存在、「法治」同成個立法會都係笑話

如果可以加d基本政治哲學理論落去先真係有用...（乜野係國家-nation? State?、政府、民主、權力來源、社會契約.... 明明應該係common sense來的...

中學唔講現代世界觀同價值既建構（文史哲）真係幾可悲下
個時高中讀理科，初中歷史淨係得中史（得所謂「治亂興衰」，其實乜都extract唔到出黎」，enlightenment 都無讀過

好似體育堂咁上咪算囉

公開試都要考就不了

你唔覺得係個考評有問題？

中大通識

dse真係好膚淺

考試係考知識定答題技巧?

中學阿sir日日屌中共
上堂又輕鬆
叫我地考DSE唔洗溫同死記
訓夠去考好過
佢批我攞4，結果拎5
死記班女仔都失曬手
最緊要：思路清晰

講真 我又唔係覺得好關事
我身邊大部份都係見到Facebook既社運片 立法會片先開始留意政治 通識反而好少同你講政治
特別係一啲好有標誌性既人物既言行令到大家關注 例如長毛 毓民同大番薯

馬嶽本高中通識教科書
係有基本政治哲學理論

我諗你讀嗰時都係淨係學答題技巧
其實概念都要睇少少

大學major通識個班 食得屎
之前吹奏通識有用個d真係

開通識科 = 奸有奸輸

其實有通識係好事 一個好老師啓蒙到5個人已經對個社會好有幫助

我雨革個年DSE 」
好係好睇老師好定唔好，後生既會肯同你討論下、講下「唔考」既野
所概念

科舉考到好多人變on9
但事實上科舉出黎班官好多做民國都做得掂